# Pour bien commencer

Après avoir télécharger le projet, ne pas oublier d'installer les fichiers avec 

## 'npm instal'

Pour lancer le projet:

### `npm start`

L'adresse ou vous pourrez acceder à votre Serveur :
(http://localhost:3000) à taper dans votre navigateur internet

